ccTVB 算係有番啲良心 家人由信有外國勢力變反黑莖暴力

不過都係繼續罷睇啊屌你老母
功不抵過 歪曲事實 罪無可恕

五大訴求堅定不移 抗爭到底

訴求一、撤回《逃犯條例》修訂
《逃犯條例》引發國內諸多爭議，若條例通過香港將失去司法獨立，也因此引起國外關注。在港人多次上街、罷工、罷市抗議後，特首林鄭月娥宣布無限期暫緩修訂，然而未承諾撤回。

訴求二、釋放被捕示威者
反送中抗爭行動已持續多日，其中有許多示威者被警方逮捕。示威者要求政府盡速釋放「義士」，並承諾絕不起訴示威者。

訴求三、調查警民衝突
近一個月內的抗爭行動中，爆發多次警民衝突，導致多名抗議民眾受傷送醫。此次占領立法院，就是訴求能成立獨立調查委員會，徹查警方暴力鎮壓舉動。

訴求四、收回暴動定義
6/12抗議行動當天，部分示威者試圖攻進立法會，造成大規模警民衝突，警方將此定調為「暴動」。但有民眾認為，僅因少部分示威者行動，便將數萬人和平遊行定調為暴動，有失公平，因此要求撤回「暴動」定義。

訴求五、盡快實行雙普選
此訴求雖與民陣的「林鄭下台」稍有不同，但目的皆希望撤換執政者。示威者要求當局盡速以雙真普選形式，讓選民投票，重新選出所有立法會議員與行政長官（特首）

睇完哩單新聞報導真係覺得警方似恐怖分子

半夜播 你估袁畜起身會見到條片咩

朝早冇事唔等於午間 晚間新聞冇事